{
    "title": "Contact",
    "created_at": "2021-01-11 11:00:00",
    "updated_at": "2021-01-14 15:23:55",
    "attributes": {
        "contact_info_message": "Suite aux d\u00e9cisions gouvenementales pour frainer la propagation du Covid-19, nous avons pris des d\u00e9cisions pour planifier le march\u00e9 en toute s\u00e9curit\u00e9. Si vous chercher des informations suppl\u00e9mentaires, contacter-nous."
    }
}